起香港入唔到大學可以做咩？

成日見到大學生話起香港搵唔到野做人工又低，
但好少見啲入唔到U既人怨。
我啲入唔到大學既Friends仲輕鬆過我，又有時間溝囡打機打波做Part-time
中學個時我就起到溫書，佢地就起堂上訓大覺，周不時Show off下手上既iPhone名牌波鞋。
我好羨慕佢地！

咁你咪退學

佢哋實係用咗大部份嘅人工先會買到所謂的名牌潮鞋

長遠來講有個degree實好過冇degree

起乜春